點解無人討論園藝？

講下點種花，打理等等

我想問室內種唔種倒三葉草？難唔難種？
想種一盤放房

我嘅程度只係種下仙人掌 貓草 多肉

可以，不過反而留意泥土唔好太濕，加水時注意下就可以

唔緊要，都係團藝。見到d植物，人都放鬆d

有冇人做呢行

同問

其實依一行好專業

利申：只係屋企花園種下野，算有個花圃

有無咩種左係完全唔會有蟲？&唔會惹到蟲

利申勁撚驚蟲 但其實又幾鍾意花花草草

唔好比泥土外露太多，鋪dd 沙石係面，因為蟲仔仲意係濕土度產卵。同注意加水

thanks
即是無野都唔會有蟲？

屋企好多位可以種野
一直想種
但一諗起有蟲我就

如果同你講100%無就一定呃你，只要注意下衛生，注意積水，問題不大。同埋一開始唔好種太多，一兩盤開始，唔好簡有花住先。好容易打理

我自己都好怕鹽蛇

即是花仲多蟲...
以前問過花農
佢地過香草勁撚多草
嚇到我唔夠膽食
所以自問連菜都好少食

鹽蛇老鼠小強我都唔驚
但係蟲就

呢行好多野要學
泥土 病蟲害 品種 都有排學